大電nfc非支那機求推介

<$3000

Nokia 7 Plus?

華碩zenfone max pro m1, s636+5000mah電，水貨千幾蚊有交易，行貨未有期

sony xa2 唔錯

Nokia 7 Plus

Nokia 7 plus

+1

人地講明唔要支那機呀，上面幾條友做乜撚呀

a8十?

Asus sony nokia邊係支那brands呀

NOKIA都支那機咁iPhone都係啦

台灣係中國嘅 一定係

自
將佢同Motorola調轉左

難聽過粗口

Nokia 7 plus
其他諗唔到啦

去Wilson試握下先..始終6寸大mon

Nokia 7 Plus 除左相機差D
問題唔算大

samsung c9 pro

除左 Nokia 7 Plus 之外可以睇下 U11 Eyes
U11 Eyes 相機好過 7 Plus
雖然都係大電
不過因為 CPU 關係冇 7 Plus 咁 cum 用

你老母生少左隻眼定個腦比你?

今日連仔係咁上水嘅

連仔都做埋推介手機